隔離位 Cda 你好，有啲嘢想同你講....

唔好再用漏聲耳機聽謝安琪係《殭》唱嗰首主題曲 thx 上連登仲有咁劣 taste....

關你撚事咩死毒撚，再望我打撚死你

殭真係好劣，特別首歌

有冇你咁劣，call lo g?

你咪再用音叉篤自己屎眼，thx

篤開你果個，幫你tune返正d屎眼毛

笑4，你篤自己屎眼篤到就癱仲駁嘴